想租畢業袍 有咩要注意

有冇話邊間係伏 唔好去

有

我樓下果間有波特著過嘅

我係雞

真心問

畀肥婆著過就不了啦

聞吓有無肥婆陣除

小心用熨斗會起鏡面，一check到沒收按金，驗屍咁驗

利申: 年頭行完畢業典禮